18歲少女墮電騙 找換店醒目東主揭破

一名18歲少女，較早前收到自稱入境處人員的電話，指她涉及刑事罪行，電話輾轉駁到內地執法人員，對方要求她滙款2萬港元到內地一個指定戶口。少女不虞有詐，下午1時許拿著鈔票到北角堡壘街一間找換店滙款。45歲姓曾東主察覺可疑，查問下得知始末，懷疑少女受騙，代為報警。事件中少女沒有損失。

東主事後稱，少女到來滙款時神色慌張，一時指家人犯事，一時又說自己犯事，不知所措。當時她拿着手機，歹徒就在手機另一方。東主於是伸手出櫥窗關掉她的通話，並安慰她要冷靜下來，再告訴她應該是騙案。

18歲有2萬 有錢

智障

新移民？

阻人搵食找換店東主係死仆街

一時指家人犯事，一時又說自己犯事
果2萬蚊都係 身有屎得返黎姐

兩萬都覺得自己身有屎, 睇黎d支那人全部都係咁撚唔乾淨

店主真係好人 少女有冇以身相許？